你知唔知我真係好嬲你好憎你

我只係想冷靜一下姐，你使唔使一句就再見
你嗰一個再見
你知唔知已經完全一下子破壞晒我對你所有嘅感覺
你點解可以咁容易就放低到呢？
我真係好唔明
究竟你嗰時同我講嗰啲嘢有幾多成係真嘅呢？
我想講，我到依家都仲未平復到
我唔知你有冇喺空閑嘅時間會諗起我
但係我好肯定同你講我日日都有諗住你
但係我越諗你我就越嬲
我真係好嬲好嬲
你知唔知你最過分係你del晒我啲嘢
你有冇諗過其實係你一手搞成咁呢
我真係好憎你，我呢世都唔會原諒你

再見😂👌🏻👋🏻

永遠都唔會原諒你

你係我咁大個人第一個真心嬲同憎嘅人，你好犀利

佢只係想冷靜一下姐，你使唔使即刻po上連登
你呢一個post
你知唔知已經完全一下子破壞晒佢對你所有嘅感覺
你點解可以咁容易就放低到呢？
佢真係好唔明
究竟你嗰時同佢講嗰啲嘢有幾多成係真嘅呢？
佢想講，佢到依家都仲未平復到
佢唔知你有冇喺空閑嘅時間會諗起佢
但係佢好肯定同你講佢日日都有諗住你
但係佢越諗你佢就越嬲
佢真係好嬲好嬲
你知唔知你最過分係你po晒佢啲嘢
你有冇諗過其實係你一手搞成咁呢
佢真係好憎你，佢呢世都唔會原諒你

點呀你最近

睇醫生

唔甘心咪試下同佢攤開講咯

冇必要再同佢聯絡，我淨係想佢知，我會憎佢一世，我諗佢都應該會睇到嘅

唔會後悔乜

我點解要後悔，當日係佢chur 爆我，我只係想唞啖氣姐，唔使即時fail 我囉

我祝你幸福

沒有你的日子我很幸福
也沒想起過你☺️👋🏻

笑死 唔起底以為你係我個ex

我唔覺有人會衰得過佢

有諗起你 唉
仲要iPhone 回顧彈返我哋d相出嚟

有時唔係容易放低，而係忍夠你

如果講忍，我覺得係我忍佢多啲囉

深深吸口氣。hold十秒。有幾掛住就掛多十秒。跟住唔再諗。頂住。唔好衰比人睇

萬般皆是命。半點不由人

請善用起底功能
多謝合作

咁你慘啲

我要保持憤怒，唔想再做多次死狗

好的，隨便起

柒嘅

係，我認我係柒

肯定唔止咁少事先咁決絕
可能對方都忍左好耐 算啦
你點嬲點憎都好 你地都唔會再相見
佢就move on搵過第個
得你自己辛苦 無謂啦

可能係吖，不過我自問都做到好足，當初開始都大家都有共識，咁我只係有時覺得太chur想要唞啖氣姐，唔使一句話再見就一刀切囉，我覺得我之前做嘅咁多嘢好似白做咁，我都已經盡咗力俾晒我其餘時間同愛佢，咁我都只係想靜一靜去消化吓姐，我都俾應有嘅自由佢吖，佢做咗咩，我都盡量唔去問，等佢自己同我分享

感情唔係有付出就一定有收獲
對方一變心就所有野都收皮

我同佢啱啱一齊都已經有共識係冇將來同收獲，大家只係想喺對方身上搵自己另一半俾唔到嘅嘢姐，你話有冇變心我信佢應該冇，只不過係我嬲佢點解要一刀切，點解唔可以俾個冷靜期咩，你一刀切嘅時候有冇覺得痛？我可以講我真係好撚痛，就算依家啱啱一百日，但係我個傷口仲係好痛好痛

咁可能一開始都唔係好鍾意你

唯有係咁諗，始終我都係後備

yo

再見
共你本來就分得
那樣遠

你都on9 講冷靜又係你 關人撚事

係
正臭閪黎

咁點解唔可以真係冷靜下？一定要一刀切先得？

第二首吖

唔好咁講，又係錯嘅時候問題姐

如果佢係放低左
你對佢有咩感覺對佢黎講都係冇所謂
放過自己吧啦

對唔住

我明白吖，所以我先一次都發洩出嚟，聽日開始我當冇識過佢

想聽佢親口講

ok 8

我就係嗰條仆街
就算我我幾內疚，講對唔住都俾佢睇透 只係為咗自己感覺好啲

你認仆街做乜，關你乜事？

因為我都做過類似既野

可能只係一個誤會
你講冷靜下 如果佢即時去揾你
你會點？佢都會驚 你講冷靜 有無講靜幾耐？
大概講下咩事？ 佢都會不安
點解唔可以兩個人一齊傾下
不過一定唔係一個人既問題
但係有問題出現 大家都同對方講
可能好多野都會唔同

仲有佢未必好似你咁諗一樣話放就放到
你見佢del哂d野 可能back up左
唔好為左啖氣

不過唔知你真正既情況 當我1999噏

你係切定被切嗰個？

其實我只不過係讀完想之後再慢覆同埋傾少啲電話姐

我係切個個 希望佢最終同你講清楚